美麗島最新民調： 韓國瑜32% 柯文哲28% 賴清德26%

美麗島最新民調
韓國瑜 32% 柯文哲 28% 賴清德 26%

美麗島上份民調
韓國瑜 31% 柯文哲 23% 蔡英文 16%

韓國瑜(+1%) 柯文哲(+5%) 蔡英文被換成賴清德

韓特首

美麗島